如果今次你班友仔仲話要打民意戰唔反抗既話

我就豁出去先 係兄弟既一齊上
仲on99和理非既話
唔該帶gear backup埋d巴打